< 國際流氓 >中韓兩國爆「大戰」 中國冰球員失控狂毆南韓球員

美韓
落實部署「薩德」防禦系統，讓中韓關係緊張。雙方竟在冰球場上率先爆發中韓大戰。

前日，亞洲冰球聯賽常規賽，中國冰鶴龍之隊主隊迎戰南韓大明隊，當兩隊比數3比3時，雙方球員激烈衝撞後爆發衝突。其中，22歲的中國球員張鋮將南韓球員按在地上暴打，隨後雙方展開大規模身體衝突，比賽一度長時間中斷。

有指，衝突源於南韓隊員在中場附近撞倒張鋮撞翻在地，張鋮起身後試圖找對方理論，但對方不斷推搡。據現場影片所見，張鋮失控按着南韓球員狂毆，扭打在一團。有南韓球員曾企圖上前分開二人，惟卻遭中國球員阻止。

2014年，亞洲冰球聯賽中，中韓兩隊也曾在賽場爆發群毆大戰，導火線也正是今次涉事「主角」張鋮。當時在一次中場爭搶中，張鋮被南韓隊球員衝撞，隨後他追上該球員與其「單挑」。

秒拍

規則同美國一樣？